香港人幾時先明白，對家係想你越傷越好？

我求下大家啦
呢幾日證明左，圍狗屋已經係比人破解晒
而且對家越黎越重手
根本同德軍集中營「猶太人死得越多越好」既諗法一樣
大家真係要放低多啲包袱同學精
Hit and run係做完即閃，
老老實實
你諗下一個廢老都可以清晒成個連儂牆
即係話，兩個勇武去非狗屋既地方搞破壞都好足夠
前提係要做完即閃

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

真係勇武，不妨組成小隊，大家各自搵target
咁先係真正既各有各做

旺角輸左咁多次，心理學話會係同一個地方打，想羸返
但輸左係sunk cost，唔應該再記住

屌你樓上快撚到，勁揪
一個人洗足全日，都可以帶到風向
兩個勇武仲做唔到野？
最緊要係非狗屋快閃！
廢老一個都清到連儂牆，人多係直接打狗
但破壞根本唔洗咁多人
你諗下全港十八區都一齊有破壞，佢地去得邊到？

自推x10 10/10

難聽講句

就係用和理非去掩飾美化自己既膽小懦弱

推

我都好細膽, 我跳閘跳完一次都唔係好夠膽
咁咪用其他方法
用廢老八達通
香港人太細膽,比人操控慣
快閃既勇武係唔會有代價架

快閃既勇武係唔洗代價

Push

快閃既勇武係唔洗代價
而且少人，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆

快閃既勇武係唔洗代價
而且少人，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃議員屋
最多佢地每日守議員屋既姐

快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃議員屋
最多佢地每日守議員屋既姐